是日晚餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

拉

幾錢先

食麵包咁可憐

夠飽咩

屌rich

13蚊

見得意先買

拉你老母

好殘忍

好嘔心咩黎

人肉燒烤聖誕排隊

*派對

頭先都食左一個

crazy 拉

唔係其實係美味街市2餸飯用花椒豬手
好好食

long time no see

食下菜啦 會屙唔到屎

真我好少食菜
但係你都好少

好q啊！！！

羊羊食啲咁可愛嘅嘢

每天應該吃不少於八両菜，最好有三種唔同顔色
兩個小型生菓

你好似伯伯/婆婆👨‍🦳👵